魚要唔要飲水？

我未見過

要食火

我缸魚鐘意飲白電油 每個禮拜要餵20ml

魚會流汗

魚會屙尿

要流汗

咁海魚飲海水又無事？

魚唔飲水唔撳得魚頭低

魚用手攞水杯飲水